# App Farmers
       
- Criar micros serviços Restful para o Agricultores

#Principais tecnologias utilizadas:

- Java 8, Spring Boot Data JPA, Spring Boot Data Rest, Datasource PostgreSQL, Test JUnit, Mockito, BDD Cumcuber e Docker compose. 

#Principais instruções Frontend

npm install
ng server

echo "# workspace-farmers" >> README.md
git init
git add README.md
git commit -m "first commit"
git remote add origin https://github.com/leandrorcombinato/angular-farmers.git
git push -u origin master

